想問有無人會去阿爾卑斯山～

睇緊行程一齊傾下～
想去瑞士段。

女？

絲～

去過The Alps法國個邊滑雪

去咗未